點解香港啲歌既結他演唱會時就咁勁, CD版就咁雞?

成日演唱時啲solo就拉到行一行多好多花款好聽好多，但原本既CD版就細聲到冇得再細、係咁意得果幾下咁。既然知道有空間live時玩/編得好啲，點解唔一開始就錄個好啲既版本

Live 如果唔彈特別D會俾人話播歌
另外香港mk唔會聽solo,只會睇歌詞

好似有首endless story 日文版有solo
但衛蘭唱果首就cut左solo

因為香港人唔重視個音樂底

正解

古巨基結他碟好正 錄得好差好遠

因為香港人聽音樂淨係聽vocal

香港人編曲WFC

流行歌 - 人聲第一

唔係好多隻歌都可以去到 hotel california 咁聽樂器出名過主音人聲

知唔知舊時the shadows幾紅